試過返工lunch 最癲去邊？

去左康民處做gym

成班同事去打籃球

去運輸處排期

去一樓一

我試過，喺我樓上

篤波掟鏢

去左邪骨

去投注站賭波

返咗屋企訓

唱k

老細屋企
不過得佢老婆係到

食咩?

需要問咁仔細咩?
送左頂帽比老細囉

btw,唔止一次

返埋位繼續做野…

搭地鐵出中環打機

輸左...

屌 玩撚晒啦

我做左2個鐘先返去

唱一陣？

磨牙

。。。

長洲

打raid捉神獸

去圖書館